屌你老母沙基利同沙加要停兩場

你老母國際足協ON99

Confirmed ?

Yes

痴能線

FIFA 我屌你老母

送分俾英撚

Source?

ON撚9

?

比利時下場同英格蘭踢

係wo屌
差d唔記得左

無source都吹到十幾個回覆

比利時？

Switzerland's Granit Xhaka & Xherdan Shaqiri face bans over goal celebrations

Switzerland pair Granit Xhaka and Xherdan Shaqiri face two-match bans for their goal celebrations in their side's World Cup victory over Serbia.

Football's world governing body Fifa is investigating whether they broke rules on political and offensive messages.

Both players are ethnic Albanians from Kosovo, where a Serbian crackdown on the Albanian population only ended with Nato military intervention in 1999.

They made 'double eagle' gestures after scoring, symbolising the Albanian flag.

The country's flag carries the image of a double-headed eagle.

Serbia accuse Fifa of 'brutal robbery'
'Double eagle' celebration provokes Serbs
BBC Sport understands Fifa will examine if the gestures can be classed as provocation.

Under article 54 of the governing body's disciplinary code, "anyone who provokes the general public during a match will be suspended for two matches and sanctioned with a minimum fine of 5,000 Swiss francs (£3,800)".

It is thought Fifa plans to call expert witnesses to explain how the goal celebrations could be classed as provocative.

It will be argued that the behaviour illustrates the Albanian nationalist-supported notion of a Greater Albania, which makes territorial claims on parts of Kosovo, Serbia, Macedonia and Greece.

If Fifa's case is upheld, then the players would miss the last Group E game against Costa Rica and the last-16 match if Switzerland qualify.

On Saturday, Fifa confirmed its disciplinary committee had opened proceedings against Xhaka and Shaqiri, adding: "In relation to the same match, disciplinary proceedings have been opened against the Serbian FA for crowd disturbance and the display of political and offensive messages by Serbian fans.

"Furthermore, a preliminary investigation has been opened against the coach of the Serbian national team, Mladen Krstajic, for alleged statements made in the aftermath of the said match."

It is unclear what the investigation into Krstajic refers to, but in comments to Serbian reporters on Saturday, he said of match referee Felix Brych: "I wouldn't give him either a yellow or red card, I would send him to The Hague. Then they could put him on trial, like they did to us."

After the game, which his side won 2-1, Switzerland's Bosnia-born manager Vladimir Petkovic was asked about the celebrations and said: "You should never mix football and politics. It's important to be a fan, and to give respect.

"It was a wonderful atmosphere and that's what support should be about."

Arsenal midfielder Xhaka's father spent three and a half years as a political prisoner in Yugoslavia, while Shaqiri was born in Yugoslavia before emigrating to Switzerland as a child.

Stoke City forward Shaqiri also sported a Kosovan flag, stitched onto his boots.

"It's just emotion," he said about his celebration. "I'm very happy to score this goal. It's not more. I think we don't have to speak about this now."

瑞士，記錯左自

瑞士同英格蘭?

瑞士，哥斯達黎加

出到線要對墨/德個組 兇多吉少

Serbia咁不滿就自己退出啦
打又唔夠人打

抵啦
有球證幫手先有4分

好波

玻璃心

下場就無所謂，16強就收皮

夠膽做但唔敢認
狗嚟

痴撚線
咁都罰得

你最多話個手勢似雙頭鷹代表阿爾巴尼亞
但點可以一舖就引申去前南斯拉夫恩怨

球員自己講

fuck傾Chinese

抵撚死啦，代表瑞士入波做第二個國家手勢
仲要係對面既世仇，罰佢返阿爾巴黎亞就啱

足球不牽涉政治

都未扑槌

咁愛國又唔見佢代表祖家

on9樓主

代表過瑞士,唔俾轉

明明係佢個手勢扯去政治先

佢兩個不知幾想，代表過瑞士踢歐國盃返唔到去咋

上面話抵死嘅都唔知真心定五毛

點解咁ON9唔俾人返祖國踢

ddd狗咪柒啦
佢地想代表科索沃出賽
fifa唔承認科索沃

On9 FIFA

咁又五毛，你都痴9線，代表緊邊一隊呀，
冇得代表科索沃咁撚有骨氣唔好代表瑞士囉

瑞士承認雙重國藉...

上場瑞士 咪靠果德撚球證都黑9左塞爾維亞球12碼
瑞士 德國

5p仔

咪話左係FIFA唔批佢地轉囉柒頭

係咪因為科索沃唔係由瑞士獨立出嚟所以唔俾？嗰時冇跟開，淨係知比哈美都轉唔到

Fifa不如禁晒代表過南斯拉夫既塞爾維亞球員啦
唔比人轉返自己祖國都有

衝出嚟柒
唔話你五毛咁咪話你on9仔正柒頭囉

其一，佢地代表過瑞士踢歐國盃
其二，Serbia次次都搞屎棍想唔承認科索沃，
賤種黎

因為fifa裝佢地彈弓
當初佢地踢瑞士果陣，科索沃國家隊無得註冊fifa
註冊到果時佢地已經全部踢晒其他隊（瑞士、阿爾巴尼亞）
fifa名正言順話佢地唔合資格

FIFA 好似比轉隊去新成立國家

民族意識咁撚強，唔批咪唔好撚踢囉，咁有個支那華人入左瑞士國籍踢贏日本係咪可以舉五星旗串9日本仔南京大屠殺呀，搞清楚啦你地班柒頭，錯既係用政治手勢慶祝呀

好似比轉去新成立國家

黑山個d都有

face bans = 停左?

講堅，機會好撚大

無記錯單野係咁
歐國盃出晒大名單，選左xhaka shaqiri，無得改
之後Fifa先比佢地轉
佢地如果果時轉就搞到瑞士大名單唔夠人
逼佢地做過街老鼠先轉到藉

佢淨係做國旗手勢

如果無記錯，當年單野Fifa陰9科索沃人
等佢地仲有幾日踢歐國盃先批轉藉
佢地一轉就會比瑞士人憎死

點證明係關乎政治先?
我淨係證明到沙卡同沙基利係阿爾巴尼亞難民

宜家係Serbia俾兩個佢地自己欺壓出來嘅難民反CUP,輸唔起走去FIFA投訴

點解安力卡做就得

原來如此

傳聞就係瑞士同阿爾巴尼亞啲球員
如果俾佢地無條件轉藉
瑞士同阿爾巴尼亞就會即刻無左批主力

但FIFA又已經批左科索沃個會藉,直接寫條RULES唔俾啲人番祖家代表又符合條文

先整啲咁仆街招數出黎

再講如果佢咁玩
中港大戰 有人入完波
指指自己個名 再拍一拍心口個章
都可以話你顛覆國家政權

咁即係未啦
我就覺得應該唔會停，最多警告下就算

Fifa明玩野，人地夾左瑞士班球員成年，準備緊打世盃先批
情況等如拜仁問gotez now or never
逼人做25仔

球會有得番轉頭
國家隊真係無

Under article 54 of the governing body's disciplinary code, "anyone who provokes the general public during a match will be suspended for two matches and sanctioned with a minimum fine of 5,000 Swiss francs (£3,800)".

It is thought Fifa plans to call expert witnesses to explain how the goal celebrations could be classed as provocative.

阿爾巴尼亞依啲穆斯林垃圾抵死啦